# JS History

## windwos History

方法:

history.back\(\) - 与浏览器点击后退按钮相同

history.forward\(\) - 与浏览器中点击按钮向前相同

## window history back

history.back\(\) 方法加载历史列表中的前一个URL

实例:在页面上创建后退按钮

```text
<!DOCTYPE html>
<html>
    <head>
        <script>
            function goBack()
            {
                window.history.back();
            }
        </script>
    </head>
    <body>
        <input type="button" value="Back" onclick="goBack()"/>
    </body>
</html>
```

## Window History Forward

history forward\(\)方法加载历史列表中的下一个url

```text
<!DOCTYPE html>
<html>
    <head>
        <script>
            function goForward()
            {
                window.history.forward();
            }
        </script>
    </head>
    <body>
        <button value="forward" type="button" onclick="goForward()">forward</button>
    </body>
</html>
```

